【湯丸驚台】King’s Raid

[center]
【湯丸驚台】King’s Raid

活動5星卷自選卷，可換取角色如下
活動到2017年9月30日，即9月24日入坑，每日登齊七日都可以拎到
每日重置為香港時間為(24小時制)01:00

ANDROID

IOS

已經收到由 香港 巴打提供嘅美國AC
如有需要借用可以聯絡

囡囡J圖吸客區

【湯丸驚台】King’s Raid

活動5星卷自選卷，可換取角色如下
活動到2017年9月30日，即9月24日入坑，每日登齊七日都可以拎到
每日重置為香港時間為(24小時制)01:00

ANDROID

IOS

已經收到由 香港 巴打提供嘅美國AC
如有需要借用可以聯絡

囡囡J圖吸客區

幫推